# Video donde Belen La Roja consume supuesta marihuana

Viernes, 18 junio 2018

Ya sabíamos que Nathalie Carvajal le tiene una hambre a Erika Valencia.
Hace una semana atrás, Nathalie Carvajal le dijo en vivo a Erika:

HIPÓCRITA, FALSA Y MENTIROSA y es una CARA DURA; yo te duplico en seguidores de Instagram y nadie sabe la persona VULGAR que eres!

en aquel pito de BLN, Erika se porto a la altura y es mas utilizo palabras de la Real Academia de la Lengua (sarcasmo) jajaja pero que paso!!! parece que se nos cayo del pedestal después de tanta buena educación.

Por un lado una que arrancha pitos y por otro lado la que no se deja!, parece que estas 2 chicas realities se tienen tanta pica que ahora han llegado a un nivel tan mediocre.

Escuchemos el audio de whatsapp de estas 2 mujeres.Se estaría hablando mucho de un vídeo, donde aparece supuestamente drogada. Aunque no se ha podido confirmar esta noticia, lo que se sabe es que en su festejo de cumpleaños se dio el lujo de “tirar humo” entre sus invitados y ahi fue que comenzó a circular el vídeo grabado de esta mujer.

Entre tantos escándalos que ha tenido este personaje mediático, ya no se sabe que es realidad y que es show, ya que se la ha visto:

ir a una discoteca sin calzón, demandar a su antiguo marido, pelearse a muerte con Karen Ramirez, besarse con otra chica con lengua y todo, trabajar de prepago, hacerse cirugías y operaciones con trueques, pelearse con presentadores de farándula, y hasta acostarse con dominicanos u chicos realites

todas estas cosas han formado parte de su vida escandalosa, sin mencionar que tiene a cargo a un hijo y ella le estaría dando esta clase de ejemplos.

Se sabe que labora en un centro nocturno, donde seria “la mesera” o algo por el estilo. Lo cual no tiene nada de malo; pero lo que la gente ve como “el colmo de la vulgaridad” son estos vídeos que se grabar y después lo sube a las redes sociales solo para crear un margen de fama mediática en tv farandula. 

Aparentemente esto habría sido en su fiesta de cumpleaños y aunque varias amigas confirmaron que NO es ninguna clase de drogas y que solo son como “vaporizadores” (mas o menos así se expresan en las redes sociales). Pero sus seguidores la critican y presumen que seria una “mala madre por hacer esta clase de cosas”, miremos:

![Roja](imagenes-farándula-nacional/roja.jpg)

* Fuente: [*FARÁNDULA ECUATORIANA*](https://farandulaecuatoriana.com/belen-la-roja-marihuana) 

* [Video íntimo](https://www.instagram.com/p/BkJbk1pHnFd/?utm_source=ig_embed&utm_campaign=embed_video_watch_again)


* [*Regresar al índice*](articulos-tv-ecuador.md)





